大志哥個仔幾好戲

如題

佢呀媽d戲就

係 通常細路啲戲好生硬